連登已死

咁多大愛左膠成日話人歧視
有冇諗過事實上佢地真係有問題先會咁講
話南亞係好人嘅 搵日夜晚去深水埗街一轉
話蝗係好人嘅搵日去上水行一轉
做人好心唔好咁離地啦
連實際上發生緊嘅野都未清楚就話人歧視
你係冇問題嘅撚會有人歧視你咩
歧視呢兩個字唔係大晒架